人生總會失去你無諗過會失去嘅人

[長 借ac]

兩年前 係我最愛 出軌嘅前男友
兩年後 係識六年 最好嘅朋友
——————————————
最傷心個陣 係佢扶我起身
所以 我特別珍惜 多謝佢

可以令自己成長嘅朋友唔多
佢係唯一一個

睇住佢由懶散去到目標明確 實踐
令我反思自己人生方向 做返打算

每年 我地會一齊訂目標去完成
例如草幾錢 草唔到要請食buffet

佢性格內向 但比我嘅意見好有建設性
每次傾完計 都會覺得煩惱少d

近兩年 因為我個人問題 令我地成日嗌交
無論點都好 我地都會互相道歉 和好

有時付出代價換取原諒 在所難免

佢試過坐過山車唔比我叫出聲先原諒我
我都試過叫佢食舊超多芥末嘅羊排先原諒佢

呢d互相傷害嘅情節 都係禮尚往來嘅事

最近 佢突然消失已經三個月
無論我講咩 做咩 佢都唔再理我
我感覺 佢好似唔再當我係朋友一樣
同陌生人無異

「遲結婚要封大份人情比另一個
有機會就一齊去芬蘭睇北極光 」

係我以前想像過有佢嘅將來

[size=6]而家

無哂[/size=7]

其實 我最驚 唔係失去
只不過無諗過個個 係佢
無諗過 佢會連原因都唔講咁消失
更無諗過 我人生嘅遺憾 最後都係有佢..

原因係點你估唔估到？
無可能無啦啦消失
定佢自己個人私事？

原因有機會係

自從呢兩年前我分手後

將對前男友嘅期望同要求都投射哂係佢身上

令佢壓力大